有冇人用緊jabra elite sport

呢隻好啲定***好用啲？

好似無咩影
review因唔覺有

可能香港未賣